啲環保撚係咪死哂？？

屌你啲環保撚平時就講到幾大愛幾愛護地球乜撚野save the turtle

依家武漢肺炎打到嚟，就個個縮返入老母閪，提都冇人提

平時就屌包袋太多唔環保，依家獨立包裝口罩有幾多掃幾多，最好就瘋狂生產，獨立包裝夠哂安全，自己就一日用幾個慌死用唔哂

平時就屌外賣多塑膠，依家就餐餐轉外賣唔敢堂食，驚堂食中招

講到尾，關乎到自己既時候，個個都係自私撚，好心你班環保撚平時就唔好扮哂野，扮大愛偉大，企係道德高地屌鳩人攞光環，依家真係人唔吠狗都笑

有冇環保撚衝出嚟譴責我呀

啲烏龜就嚟俾口罩既獨立包裝膠袋整死啦

支持環保戰士唔好用口罩，漂白水，污染地球

啲防疫/清潔消耗品/廁紙俾人瘋搶，冇人理地球伯伯個病喇
環保？冇人理喇

環保撚 VS 健康撚
以下開放宇宙大戰討論：

Save the turtles
No straw no mask

環保撚失哂蹤啦依家得返健康撚

打稻草人

我唔係環保撚，但你上面話佢地搶口罩同轉外賣有冇source？

明明幾個禮拜前仲講緊D環保撚重用口罩、用布口罩
果時D連登仔仲笑鳩人
而家無啦啦變左話人用獨立包裝口罩
樓主鳩up

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

環境撚匿撚晒林鄭個閪子宮入面

btw，我飲完嘅飲筒明明揼入垃圾桶入面，我撚知轉個頭插撚住隻龜個鼻度，屌你老母

How dare you?

上咗天堂

如果依家仲有環保撚堅持用重用口罩/布口罩既，我咪佩服佢囉

冇話佢地搶，我話緊佢地失哂蹤姐
之前社會用開膠飲管，佢地就嘈生晒話唔環保，要走塑
咁依家既疫情當下，個社會用大量即棄既獨立包裝口罩，又唔見佢地衝出嚟吠？

岩

笑死
環保撚唔諗下點樣解決垃圾分類問題
淨係識斬腳趾避沙蟲，見到有龜個鼻插住飲筒，就全世界一齊唔俾用飲筒

屌你棄置condom夠有機會套住隻龜個龜頭啦，環保撚係咪唔用condom呀

棄置口罩同佢既包裝都會污染到大自然架wor唔好用呀笨

死開啦豬閪

成年前，有人開po講環保棄飲筒
我提出：唔好用Condom吖！
哈，有條友串我：Condom除咗有效防伴侶懷孕，亦防性病乜乜柒柒責任，唔可以拉埋嚟講！
我屌你咩！膠就係膠，一係同我Cut撚晒啲膠佢唔畀我用！一影響佢哋啲環保撚自身利益就千撚萬個理由屌鳩返你

放TG時都冇出過聲啦，我之前有留意的那個野人等等，好失望

即棄餐具即將復仇歸來

想知道醫護人員入面有冇去環保撚

催淚彈都睇唔到

空氣污染

環保撚不嬲都雙重標準

環保撚一早死全家

講時講 藍色閪水啲水污染跟進成點

定環保撚根本冇理過

我環保
但我不嬲無屌人用幾多膠
應用則用
你之後做返乾淨回收就ok

其實樓主咁樣鬥氣
無咩意思
最後都係自己堆填區食返啲垃圾

同月蛾一撚樣
都唔化嘅

樓主同環保撚有仇？要專登開個post 狙擊？

又唔洗咁既 盡做姐

你令d環保撚情何以堪

環保自私撚，點會重用

屌你老母d環保撚搞到成日出街食飯都無飲筒

有次嬲嬲地買左幾袋飲筒搵地方掉

我覺得環保定義係用左果件嘢到底係咪用得其所啫
如果平時無事果陣都濫用膠袋果啲叫浪費
但而加為左保護自己嘅健康而用多左膠袋
個膠袋發揮到佢本身嘅作用
應該同環保無抵觸喎

呢啲咪正確觀念 做好自己

我敏感牙齒

烤爹魚

通常經濟唔好，環保撚就自動收皮

飲管杯蓋外賣盒包裝紙夠有用

駁唔刀

淨係講環保有就有道德光環，個理念又r到研究經費
係唔做個陣唔好比人發現加盡量低調d啫

連登仔真係好低質 咁多時間挑機 不如用d時間整下文宣 諗下自己可以點幫到手

環保撚不嬲都係環佢唔撚洗用既野保
淨係屌佢唔洗用既野，佢要用既就縮係阿媽個閪粒聲唔出
口罩唔係獨立包裝果啲環保撚幫你屌埋唔衞生添啦

自我環保撚唔洗死，但係強迫人做環保撚就

環保係職業嚟

好同意推

環保本身就係一個笑話

好on9 公眾健康不嬲大於環保

Why not both
Dual mon甚至triple mon 邊玩邊做嘢邊上連登邊做文宣都得

樓主引戰

又bin

上搞走塑睇，你就會發現其實真係有人用布口罩，佢地個bb仲要用布尿片，到大過就要用布m巾

膠餐具嘅出現都包括公眾衛生
咪又係ban

拉

樓豬真係好on9 應用既就用 用多咪濫囉
唔通環保撚疴屎用手抆屎咩 佢地重用口罩對你都無好處 咪又係增加社會風險

痴線打稻草人Post 拉

耶撚定環保撚黑人憎D

真環保撚：武漢肺炎

係冇一個環保撚夠薑覆定係已經死撚哂

我想講轉成鐵飲管一樣會插住海龜個鼻
仲會插死人添

真係有

比枝我

環保撚係社會寄生蟲，人類既渣
除左屌鳩人唔環保外，仲對個地球有咩用

本身都想開post 屌

樓主做得好

屌你老母 環保撚依家快d反對浪費廁紙啦 用手mung 屎啦

唔好浪費飲管啦

明知衛生同環保 只可二取其一
之前係都要玩文化倒退呀麻

仆街環保撚 吔屎啦

一定要每日無時無刻都諗革命咩 得閒鳩噏下都唔俾?

推

我就係要用口罩整死d烏龜
用口罩邊勾死哂d海豚
再用口罩獨立包裝既膠袋整死埋d鯨魚
出黎啦，環保撚

環保撚，因為真係煩到啲小市民，令到鋪頭唔提供飲管/要問/問咗都黑面先比你，而搞到有膠袋稅嘅出現

而且唔見得自備餐袋有幾環保，有次見到有個女人明明堂食，但硬係要夾啲食物落個袋仔到，結果咪又係要洗多樣嘢

環保撚又偷換概念

第一 重用口罩唔work 就屌硬你啦 柒頭

獨立包裝係講緊你d仆街環保撚話獨立包裝係多餘呀麻

快撚d向藥房壓價啦
獨立包裝賣平d啦 on 9 環保撚

屌撚死你班環保撚到收哂皮呀 今鋪

鳩縮哂啦班撚屌
本身有follow幾個環保ig acc
睇下佢哋有幾偽善
我屌呀
平時就大大聲屌人點點點
而家已經飛撚咗去地球另一邊避疫

環保撚咪戴口罩

智障 咁用bra 罩啦

取消飲管，ok
但唔該宣導食肆走冰，一隊d冰就掉落黎
或者乾脆宣導將d杯改成starfuck既形狀

支持樓主

環保撚好撚古惑㗎
對香港就選擇性失明
其他國家有咩事就喊到con都甩

完全同意樓主

係lot 點飲呀
果個女人仲要只係叫份三文治都放過袋仔到 明明係堂食到食咗佢咪唔洗用水、洗潔精洗多樣嘢

口罩其實非常唔環保
一人每日一個，你諗下有幾多垃圾？
地球已經好病，就算有肺炎都唔係浪費既理由，唔該你為下一代諗下

我一早已經無用如此浪費既即棄口罩。

而家用緊自制用有機炭纖維摺出黎既口罩。為左增加口罩防水功效，面頭黐左幾塊荷葉。由於荷葉表面係hydrophobic既性質，係100%擋曬所有飛沫，性能仲好過你乜春PFEVFEBFE98%口罩。

為左地球，你都應該用自制口罩。大家出一份力，已經好多

樓主好型好串好威

自從上年6月開始放TG開始
班環保撚死到而家
因為驚得罪政府而冇sponsors
所以環保撚都係冇一個無辜！

一開始咪有環保撚教人整布罩

其實你要咁樣去嘈
慢慢最終係會講到去人類唔應該存在

難分真與假

How dare you

你有更環保的alternative 啊嗎。
口罩你唔用一次性的 咁用豬咀咩

環保就唔好用condom啦
環保就唔好gel甲啦
環保就唔好搭飛機啦
環保就唔好揸私家車啦

最重要係咩呀？

咪撚企喺道德高地屌人點點點
偷影人 又批評呢間shop唔掂嗰間餐廳唔好
而自己又做唔撚到！

因為人類絕對係地球嘅毒瘤所以我呢世都唔會生

環保撚同耶撚一撚樣

屌拿星啲環保撚咪撚戴口罩呀

環保臭閪又用紅毛泥自我封印

不嬲都話呢D左膠野係好高層次 難聽講就係離地
而家香港呢個時勢 命都無仲講真善美咩

啱

呢個唔係就係環保撚所謂理念既ultimate goal？
所以佢地根撚本就自相矛盾
人類大滅絕就最環保最environmental friendly

DNLM環保最好
樓主有冇常識㗎
知唔知地球暖化好大件事㗎
地球暖化會令到海平面上升
幾多城市會水浸
幾多地方會有火災 see australia as example
有幾多動物會因為咁樣受到傷害

我地環保撚，支持地球，唔用口罩
地球每少一個人， 就少一分碳排放

Yes, why not?

Agger

環保，只係for保障完自己先會講

FB個搞走塑靜撚晒

笑撚死

No, 唔準你咁講 請對佢地改觀
耶撚同路人嚟，唔好唔記得佢地首sing hallelujah to the lord

環保撚？潛撚咗大半年水都冇出現過

等睇環保撚反駁

唔通日日繼續帶住膠飲管，飯盒出去仲要影相你睇咩

高唔高層次得過爭取民主自由？
香港連最基本既人權都冇 咁全部環保撚係咪可以收皮

所謂環保都係商家減筆直既手段

你都講完個答案出黎啦
屌

邊夠你班環保撚型呀 我慢性毒害緊呢個地球 動物屠夫

Exact7ly

但真係冇得拉埋黎講

Sorry大佬!
支持環保撚集體自殺，源頭減廢！！

how dare you

利申: 最撚鐘意食外賣，次次都幾百個包裝。

Why not?
講alternative 既話你可以食藥結紮
驚性病既咪做完body check確保雙方冇事先扑囉
同埋扑野又唔係必需，咁咪直接唔扑，咁樣就可以源頭減廢了

冇人用膠飲管就唔會有需求製造膠飲管
冇人用condom就唔會有需求製造condom

環保撚最應該原地自殺，最大減少碳排放

你呢個問題就好似：
我哋發達嘅城市人要為第三世界貧窮嘅人籌款/捐款買食物 定 Condom 定 絕育 比較好？

極端塑膠L同極端環保L有咩分別？

海平面上升，第一個淹沒沿海城市例如：香港

可能真係唔用
視乎佢地思想有幾極端

最唔環保果D野佢地咪做哂, 包括生仔
利申讀環保畢業, D結左婚既同學10個有10個都生仔, 仲要唔止一個

住高啲咪得囉on99

滅咗人類咪最環保環保撚毒殺全球未

環保同衛生係冇辦法共存

環保呢啲同追求意識形態自由民主差唔多，都係衣食住行生活達到一定水平先觸發既支線，依家主線都搞唔掂梗係唔會搞住支線啦

我唔係環保撚 我飲野一定用飲筒

不過呢d 打飛機post 真係得啖笑

膠飲管防肺炎嘅話，海龜比飲管梆住玩sm佢地都一日十支啦

樓主ho ball
追撚住啲環保撚嚟binc真係好撚過癮

派支飲管就喺度屌
你老母依家獨立包裝 你又唔出嚟屌

係

一般人有某程度嘅環保意識係正常
我估樓主講嘅係極端環保撚

環保/女權/動物撚呢大半年已經人間蒸發， 其實都只係一班抱怨撚

環保撚全部收曬皮

Agree
真正既環保撚係會關心幾時用幾多劑量既漂白水最適合 識得分開辦醫療既必要消耗 唔會叫人用可以重用既布口罩等等

環保撚=左膠

環保撚講一套做一套 都係垃圾

樓主 nice

環保撚真係好撚煩

大大力打落去

佢地隔離緊出唔到尼屌鳩你

支持環保撚唔好戴口罩

蔣麗芸會叫你蒸一蒸重用

環保撚會唔會食日本生果，佢地都係撘飛機黎

佢地成日旅行知唔知一程去日本既飛機等於幾多碳排放

抽到咁撚應你叫班環保撚點敢出聲呀

因為佢地唔用口罩
準備源頭減排
嚟唔切屌你

地球先生病咗喇, 佢會唔會好返呢?

有人嘅地方唔會環保
除非原始人咁生活

引戰狗都上熱門

其實最環保係控制地球人口數目，地球生病了最主因係負荷太重。武肺死咁支國14億人口，fit晒!

綠色和平好似有

一定要一杯野飲插三支飲管
務求隊撚死哂D海龜佢

歡迎黎到威尼斯水上世界

Fool me one time shame on you

弱智 平時低風險時 叫你用少d 袋有乜問題
因為都唔威脅到你生命

但而家講緊有呢個風險既時候
咁緊係生命要緊
講到尾環保既其中一個原因係可持續發展
你都死鳩左又點發展呀

就好似環保都唔會叫你扑野唔戴套
又或者唔會話你生存就係用緊電，所以叫你死撚左去咁

樓主係到鳩up je

on9自己有生命危險梗係顧好左自己先，咁簡單既道理都唔識

弱智理論
平時大家夠話要遊行要抗爭
要五大訴求 缺一不可
而家少左咁多抗爭
係咪我地又係笨柒唔出黎呀？
唔係呀 係因為個時勢問題 人人都要保命先
有命先可以有之後既行動呀

又真係有

香港大學感染及傳染病中心總監何栢良建議市民每日倒清水入U形聚水器，但毋須使用稀釋漂白水，否則會嚴重污染環境

佢地而家咪轉行做烏龜

環保有錯咩？

唔明點解咁多人鬧

環保唔等於要原始人咁生活，只係想環境保好D

環保撚係咪用可重用既布口罩？

同意
點會齋講環保，唔諗可持續發展。。。

保護環境，請支持重用口罩

環保撚：我淨係夠膽俾負皮你

諗辨法加埋女權
個世界會清靜好多

唔好將件事極端化 企圖令自己個心好過啲 可以大條道理去浪費啦
唔好話無人駁你 只係明知你呢種人係唔講道理

師兄心水清

我環保
呢排用緊豬咀

環保撚嘅意思係戇鳩鳩咁高舉環保大於實際情況
環保嘅意思係理性咁去保護地球
保護地球同保護自己係同一件事

召喚 how dare you 出場

咁環保都要講衛生既

笑死

就係太極端 所以可行的地方都盡做
每一小事 個個都做其實可以好大改變
當然某啲所謂環保撚講一套做一套 呢啲就算數啦 但可惜的係呢堆友成日比人當哂全部重視環保的人

即係你覺得垃圾港共問題係關佢去事
淨係睇下台灣都見到可以其實做得好好

唔去極端化點踩人喎

知唔知咩叫環保撚
講緊正常人咩？講緊班企係道德高地不斷指責他人既痴撚線盲閪目自鳩私既環保塔利班喎，你就攞哂普通人嚟講
踩人？班環保塔利班批鬥人就得，我屌佢就變極端化？
依家邊鳩個偷換概念以偏概全呀？

見過啲環保撚連搭飛機自備餐具都可以出post 打飛機
就知呢班人根本on9
你搭飛機個碳排放量 都唔知你要自備幾多次餐具先補得返

搞走塑個班撚樣呢

環保撚呢

兒登仔真係兒登仔
人哋無影響到你
各有各生活咪算
係都要話下人先高興

今次關乎到好多健康同好多生命
無人大屌唔環保有咩咁出奇？

班環保撚最中意就係攞哂全世界支持環保既人一齊嚟，我就真係唔知佢地係咪想用大多數嚟合理化自己既痴鳩線自私理念啦
好似我認同男女平等，唔撚代表我係個女權撚架喎
女權撚環保撚平身就係講緊堆極端化自身理念、然後企係道德高地去批鬥其他人既痴線群體
然後班友依家又將自己同正常人捆綁埋一齊嚟講，再屌鳩班批評佢地既人極端化，想點
極端化既係你班撚樣呀

冇影響到？
搞飲管膠袋包裝嗰陣唔見你咁同班環保撚講之前直頭俾人批鬥tim喎，邊個用飲管就係動物屠夫擺上網齊齊屌

復課同dse互相矛盾

無錯
正正常常做環保無人會批評你
依家就係笑緊啲一直將環保搞到極端化嗰班「環保撚」

佢地無諗埋替代係on9既
但有心真係環保的公司 會提供埋替代紙飲管
例如大快活

咁咪即係雙重標準囉
嗱，飲筒呢，我就認為 為咗同個杯有接觸，基於我自身健康安全同生命
我點撚知個洗碗阿姐今日心情唔好畀腦細屌，轉個頭鳩洗隻杯同個碗碟玩鳩腦細啲食客
唔講鳩洗問題，我係講緊衛生影響健康生命安全問題

姐係自鳩私囉，唔影響到我既，就要追求環保批鬥人。
影響到自己條命既，就無所謂啦
如果要講alternatives既話，口罩都有alteratives啦，點解唔出嚟要求走獨立包裝？理論上都係一樣功效架喎，再唔係咪要求全民用豬嘴，批鬥口罩生產商囉
以你既邏輯，係咪姐係其他動物既生命就低賤啲，人既生命健康就緊要過大自然先

同你講個世界係有班理性的環保友 就話攞哂全世界出黎
拎論點出黎就話夾硬合理化
跟住就搬到去喺度批鬥你
根本哂時間

btw我撚係環保友
只係以事論事

講到尾就係自撚私

環保唔好戴套戴口罩

How Dare you

所以我睇G機動武鬥傳最鍾意就係亞洲盟主東方不敗
做得最實在嘅環保撚

我批評緊班「唔理性」既環保友，你就同我講有班「理性」既環保友，9唔搭8，邊個晒時間姐
好似我屌鳩個港共政府垃圾，你就同我講個世界係有好既、真正為市民著想既政府，wtf?

個事實就係有啲地方係無可避免雙重標準
醫院 食品廠等等因為衛生而好即棄 你有無見人大屌?
而且都有人提布口罩的替代品

佢地可環保, 可行的地方就盡量去環保有問題? 你繼續拎某啲on9 (how dare you)黎做例子無意架喎

9洗隻杯 用黎裝liquid 污糟野唔會溶落去liquid度 用飲筒避到?

睇下你其餘reply先啦大佬

正！最憎環得撚，同咩愛護海豚撚，太興日日殺咁撚多豬唔撚去愛護，癡九線

我一直屌緊班痴撚線環保撚
唔通正正常常一個人循環再用個膠袋 將啲垃圾分類放回收箱 我會屌鳩佢咩

On9樓主
以單一方式應對所有狀況

武肺之前 你理得佢個口罩唔擋到飛沫咩
就算而家 我寧願要合規格口罩 都唔洗一定要獨立包裝

唔係環保撚, 但極度討厭盲反環保
唔環保都算
刻意追求唔環保 係真on9

如果有一日有隻海龜，食口罩食死咗。。。。

你一定好少喺街外食飯喇，離撚晒地呢！
除咗啲中高級餐廳，其實好多餐廳/茶餐廳啲杯，淨係望住隻杯啲1世紀遺落嚟嘅痕跡，先唔講佢係咪乾淨，望到都唔想掂佢啦！
你大可以話：咪叫腦細換個杯/唔飲囉
OK，咁就真係我嘅問題喇

呢個時候仲講環保一定好想中招

地球環境就快玩完啦

你知唔知醫院從來唔講環保？

咁對準返 係因為支那播毒
全地球一齊搶口罩
又棄置不當
啲海龜鯨魚先會成肚口罩

咁撚樣dum口罩
出入經過個垃圾筒
同無戴口罩有咩分別呢？

唔會有結論

環保撚同啲NGO一撚樣都係做show比人睇邊係發自內心㗎 你叫佢學野人咁佢唔會理你啦

隔離post有講
道德標準喺正常位就得
唔好拉得太極端
周圍都送口罩派物資，你地有冇聽過「子貢贖人」、「子路受牛」？

香港人點解咁撚戇鳩
就係個個聖人mode
仲要鬥神聖 結果條線越拉越高

環保 同 反環保撚
其實兩邊嘅人都係咁
兩邊互鬥極端

仲咁L多正評 連登係咪咁柒多智障
between請善用不推文

你又知我無？小朋友

之前話重用口罩戈啲係戇尻姐,
宜家要重用口罩係逼不得已, 有足夠口罩嘅話邊個想重用,

喺衛生層面上唔會諗咩環保囉,
本身環保係主張唔過度浪費&盡量避免破壞及消耗地球資料咋?

啱喎，認同

condom同飲管有一個共通點，就係抑制慾望就可以避免使用嘅嘢（飲管方面病人嗰啲另計）

飮珍珠奶茶冇膠飮管至多唔盡興啫，唔使死㗎

想環保咪少啲扑嘢囉，以打飛機取代扑嘢，一樣可以宣洩性慾，重點係成功走塑

咁你就咪撚講咩「人地無影響到你，各有各生活咪算」啦，邊撚到冇影響呀？
弱智仔你啲邏輯好撚問題wor
又話人地冇影響到我，我話佢地有影響，問你佢地影響我嗰陣做咩唔出聲話佢地，你就反問返我又知你無
你講得班環保撚冇影響到我，就代表你唔認為佢地有影響，亦即係你之前冇話過佢地有影響啦傻鳩

高質post,人性就係咁撚醜惡

同埋你個前設已經錯撚咗班環保撚就係有影響到我

全部都影響到你？有啲無出聲都影響到？小朋友，你唔好話南美個環保撚都影響到你

人最環保就是死左佢，你在生點樣環保都係無可避免對地球造成傷害

收皮啦弱智仔，講野冇邏輯仲死撐

你條小學雞唔洗返學上網鳩up真係好撚煩

環保撚冇撩你就收吓把口啦

你真係弱智架喎
依家係你話要影響到先可以嘈，冇影響到我就唔好屌喎

俾個簡單例子方便你用個豬腦諗下啦，我屌鳩港共差佬警暴，你會唔會衝出嚟話冇影響到我就唔好屌呀？
跟著會唔會我話有直接影響到我之後，你就反駁「全部警狗都影響到你？有啲無出聲既so call白警都影響到？小朋友，你唔好話南美班差佬都影響到我」呀？

無啦啦又引戰，樓主同熱狗有咩分別
拉

條友9唔撚搭8，又係啲極端分子好撚中意用既技倆，一有啲咩質疑/批評就即刻攞啲完全唔關事既野綁埋一齊講，好似攞埋大多數一齊講就可以令到佢本身少數極端變成無問題咁

環保撚去晒邊

地球好危險呀

惡到
Sorry我係千古罪人原諒我

環保塔利班唔係咁睇
正常嘅環保係你講緊嗰種概念
極端環保撚係搞批鬥、要大家陪佢苦行僧咁環保
你去搞走塑FB睇下
有啲連屋企人都批鬥
我記得有個係屌一歲外甥仔生日party唔環保
屌埋自己個家姐

講事實又引戰?
係咪要同D環保畜同流合污先岩?

環保同衛生本來就有衝突
當衛生行先，環保撚梗係收晒皮

咁叫事實？樓主單方面話環保撚搶獨立包裝口罩就係事實？上面都有留言，話上禮拜先有連登post講環保撚用reusable口罩啦，9up當事實？
就算講事實，喺唔適當嘅timing講，點解唔算引戰？港共同武漢肺炎先係宜家最大敵人，無啦啦喺呢個時候屌9環保撚有咩用？推多幾個行動post仲好啦

agger
拉

啱，叫佢地唔好買外賣，唔好撘飛機，唔好食牛，佢地邊做到

痴線 咁都要鬧
又用飲管嚟同口罩比
唔用飲管會死？
唔用口罩就真係會死啦
成日都玩一刀切 唔通支持環保就真係要返去耕田咩
不嬲都係叫你 喺能力範圍內做到幾多就做幾多 環保係一個觀念 每個人做少少 加起上嚟個效果就好大㗎喇
認真講句啲口罩嗰個獨立包裝都可以回收 你有冇回收到呀？
仇恨post 拉

講事實要睇timing?要睇D環保畜面色做人?
又要偽善又要怕俾人拆穿
咁依家有冇D環保畜出黎屌D口罩獨立包裝?冇!一個都冇
淨係知佢地屌唔夠口罩!!!
仲有唔好講到屌鳩環保畜都係漠視港共政府，兩樣都係垃圾都係有平等被屌機會

含撚啦環保大愛左撚 我曰撚日用十鳩幾個口罩 最鍾意食外賣

樓主咩邏輯
獨立包裝、不重用係為左衛生，做唔好會死人架

用少個膠帶、飲管會唔會啊？

我諗樓主都係屌d極端環保人士
我都好唔鍾意佢地有時係想一刀切
唔可以做呢樣 唔可以做個樣

某程度上我覺得環保係要step by step
要慢慢由細灌輸呢個觀念
而唔係一下子就大轉變
例如 膠飲管既問題
其實可以試下叫d餐廳提供紙飲管同膠飲管
再由大眾決定用邊種
我相信其實香港有好多人係愛護環境
而後生個班既環保意識都愈黎愈高

希望樓主唔好將所有環保人士都睇成為最極端個班
其實為左下一代
我地都應該去嘗試踏出第一步
唔係既話我地將來就會同班藍絲廢老一樣
唔會理未來香港下一代發生既事

講野幾時都要睇timing，關事實咩事？
宜家全民都屌唔夠口罩啦
同埋環保撚唔係做苦行僧，要一粒膠都唔用先叫環保，否則就唔會有offset carbon footprint啦
老屈環保撚應該要屌獨立包裝，之後再用呢個準則屌9佢哋偽善、一個都無出嚟屌，你同林奠老屈封關定義有咩分別？
咁民賤聯都係垃圾啦，你又唔屌？又話平等被屌機會？要引戰大把敵人比你揀，但宜家唔係時候

最諷刺係啲環保撚走去生仔

生仔最唔環保，呢筆數佢哋走成世塑都唔會還得清

係你將環保睇成絕對姐
一向環保都係講緊相對概念

環保永遠係食飽無野做先諗既事，再講香港係消費城市，咩都係買買買，用商品堆積而成，係咁既地方講環保根本曬9氣

環保撚本身ON9係一件事 但講到衛生問題 獨立包裝呢D係冇得慳 唔係專登搵野黎講

環保撚講野 > 係呢個時候仲講環保？？
環保撚唔講野 > 啲環保撚係咪死哂？？

大把都有啦
成班google 下都懶
同藍絲人云亦云有咩分別

咁係咩時候先屌得?躲藏係極權背後以為冇人知?
你要屌民賤聯可以呀，你開始我幫拖，你屌一句我屌兩句又點話
依家係屌D環保畜要環保就將自己套理念貫徹到底，飲管獨立包裝要屌，口罩就唔洗?
飲管收污染同樣會將細菌病毒帶入身體，同樣口罩都需要保護好，阻隔污染物。
正常就係要咁樣運作，咁樣認知
環保畜就係要拎光環，選擇性環保，飲管獨立包裝就係破壞地球，口罩獨立包裝就冇問題，呢種雙重標準下，點解唔稱得上偽善。仲未撚講依家D外賣盒

求
樓主同林鄭嘅分別

樓主:疫症時期個個唔理環保，少堂食多用包裝，轉為關注健康，環保敗

林鄭:疫症時期個個都少理送中警暴被自殺，少勇武少文宣冇遊行，轉為關注疫症進展，反送中敗

同埋樓主唔好用其他地球無辜嘅動物嘅生命開玩笑喇，唔好on9當有趣

幾時先屌得？咪運動完成、疫情完結囉
我就唔覺得「飲管獨立包裝」嘅必要性同「口罩獨立包裝」嘅必要性一樣。使用飲管嘅場合同使用口罩嘅場合/時期唔同，一般人平日用飲管所接觸到嘅細菌病毒，同醫護人員/疫症時期下嘅市民戴口罩所接觸到嘅細菌病毒唔同，危險性都唔同，唔好將你一廂情願嘅定義，老屈成「正常運作/正常認知」，然後話環保撚屌呢樣唔屌嗰樣就係選擇性環保、雙重標準、偽善，我已經講咗環保唔係一粒膠都唔用，唔係一絲溫室氣體都唔凖排放，”carbon footprint offset”就真係正常認知喇

你咁樣將人地講既野無限放大同林鄭話封關會無野食有乜分別？

原來係我見識少

覺得如果去到極端程度, 同逼人信教差唔多
同埋愈逼愈唔想做, 愈對戈樣野反感,

覺得環保批鬥唔太好

認同

唔明呢個post有乜咁引戰，莫非走塑group班契弟個個都上連登，依家浮曬上面？

從來都冇人屌有環保意識係錯，不嬲畀人屌開嘅都係班仆街冚家剷環保撚

我自己都算有丁屎咁多環保意識，出街自備購物袋，自備水，紙會盡量用曬兩面先dum。我唔會喺街見到人用樽裝水就走去話人，亦唔會見到有人用膠袋就拎去公審。因為我知每個人都有自己嘅需要，最重要係無論係環保撚抑或非環保撚，私利/私慾面前，環保不嬲都唔會行先正如我熱都會開冷氣、流鼻涕一樣都會用紙巾。同埋我一直好清楚我做所謂環保嘅嘢，只係減低我嘅內疚感，根本冇乜用。

最弊係班環保自大撚成日企喺道德高地度打飛機，吹撚到用少幾枝飲管就拯救地球咁款。本來圍爐自high冇人會理，點知佢哋走去搞人，影人哋啲祭品擺上網批鬥，奶粉罐多隻匙羮又喺度嘈嘈嘈。但班環保撚自己就做埋曬更多唔環保嘅嘢，肉照食，飛機照搭，最on9係仔照生。而家又唔見佢哋寧願惹到武漢肺炎都唔戴口罩？

如果有睇開樹熊巴打啲post，應該明我講緊乜

環保撚咪戴口罩啦屌,
小一件環保撚對地球環保好多~~

係，耐唔耐就頂唔順，會停上連登一排

以後環保撚 女權撚 一趷個頭出嚟，

大家一齊屌走佢地

根本偽善撚

一隻環保撚

Exact7ly
好多環保撚一俾人屌就捆綁哂成個社會有環保意識既人，偷換概念變咗好似要屌「環保」呢樣野咁

癡線佬一件
真係陰公
係喇最聰明你喇細路仔

咁憤世嫉俗但又改變唔到個世界真係好可悲呀你憤青

你又好有邏輯？戇鳩鳩咪撚出嚟柒啦豬兜